雲加將會接任皇家馬德里教練一職

支持

真？

皇馬終於完夢請到雲加

雲加馬德里

慘過死人冧樓

Go to mu la diu

爺爺 : 美麗 你慢慢教呢間濕9 球會 , 我去皇爽皮了

係真既話 我即刻轉會支持

十卜